3175 Strong hold區 (識CONTANGO先好入)

大家慢慢STRONG HOLD現貨價13.5 6月合約23蚊
$9.5 CONTANGO 玩呢隻唔傾CONTANGO係咪輸撚到傻左
班廢物期貨現貨概念都未知學人玩 仲要教人
6月合約5月19號到期 姐係5月19前呢一個月時間 現貨會同期貨個價慢慢貼番 ,搞清左期貨點玩先,明左再坐唔會阻你
話人地隻ETF昆水果D連自己做緊咩都唔撚知